{"Garijo P\u00e9rez, Esteban ": {"province": "Milagro", "foto_src": "http://www.parlamentodenavarra.es/Modules/Personas/ImageFactory.aspx?idpersona=95", "group": "UPN", "name": "Esteban Garijo P\u00e9rez", "seat_coords": ["197", "77"], "page": "http://www.parlamentodenavarra.es/137/section.aspx/viewpersona/95", "seat_code": "95", "role_or_group": "UPN"}, "Galilea Arazuri, Gregorio ": {"province": "Viana", "foto_src": "http://www.parlamentodenavarra.es/Modules/Personas/ImageFactory.aspx?idpersona=255", "group": "PSN", "name": "Gregorio Galilea Arazuri", "seat_coords": ["40", "151"], "page": "http://www.parlamentodenavarra.es/137/section.aspx/viewpersona/255", "seat_code": "255", "role_or_group": "PSN"}, "Barcina Angulo, Yolanda ": {"province": "Burgos", "foto_src": "http://www.parlamentodenavarra.es/Modules/Personas/ImageFactory.aspx?idpersona=222", "group": "UPN", "name": "Yolanda Barcina Angulo", "seat_coords": ["166", "127"], "page": "http://www.parlamentodenavarra.es/137/section.aspx/viewpersona/223", "seat_code": "223", "role_or_group": "UPN"}, "Cerd\u00e1n Le\u00f3n, Santos ": {"province": "Pamplona", "foto_src": "http://www.parlamentodenavarra.es/Modules/Personas/ImageFactory.aspx?idpersona=269", "group": "PSN", "name": "Santos Cerd\u00e1n Le\u00f3n", "seat_coords": ["34", "135"], "page": "http://www.parlamentodenavarra.es/137/section.aspx/viewpersona/269", "seat_code": "269", "role_or_group": "PSN"}, "Beltr\u00e1n Villalba, Ana ": {"province": "Zaragoza", "foto_src": "http://www.parlamentodenavarra.es/Modules/Personas/ImageFactory.aspx?idpersona=224", "group": "PP", "name": "Ana Beltr\u00e1n Villalba", "seat_coords": ["36", "45"], "page": "http://www.parlamentodenavarra.es/137/section.aspx/viewpersona/147", "seat_code": "147", "role_or_group": "PP"}, "Rap\u00fan Le\u00f3n, Jos\u00e9 Antonio ": {"province": "Pamplona", "foto_src": "http://www.parlamentodenavarra.es/Modules/Personas/ImageFactory.aspx?idpersona=110", "group": "UPN", "name": "Jos\u00e9 Antonio Rap\u00fan Le\u00f3n", "seat_coords": ["188", "60"], "page": "http://www.parlamentodenavarra.es/137/section.aspx/viewpersona/110", "seat_code": "110", "role_or_group": "UPN"}, "Caro S\u00e1daba, Samuel ": {"province": "Pamplona", "foto_src": "http://www.parlamentodenavarra.es/Modules/Personas/ImageFactory.aspx?idpersona=161", "group": "PSN", "name": "Samuel Caro S\u00e1daba", "seat_coords": ["132", "196"], "page": "http://www.parlamentodenavarra.es/137/section.aspx/viewpersona/161", "seat_code": "161", "role_or_group": "PSN"}, "Castillo Florist\u00e1n, M.\u00aa Victoria ": {"province": "Tudela", "foto_src": "http://www.parlamentodenavarra.es/Modules/Personas/ImageFactory.aspx?idpersona=225", "group": "UPN", "name": "M.\u00aa Victoria Castillo Florist\u00e1n", "seat_coords": ["196", "150"], "page": "http://www.parlamentodenavarra.es/137/section.aspx/viewpersona/225", "seat_code": "225", "role_or_group": "UPN"}, "Garbayo Berdonces, Raquel ": {"province": "Tudela", "foto_src": "http://www.parlamentodenavarra.es/Modules/Personas/ImageFactory.aspx?idpersona=253", "group": "UPN", "name": "Raquel Garbayo Berdonces", "seat_coords": ["220", "129"], "page": "http://www.parlamentodenavarra.es/137/section.aspx/viewpersona/253", "seat_code": "253", "role_or_group": "UPN"}, "Lizarbe Bazt\u00e1n, Juan Jos\u00e9 ": {"province": "Olite", "foto_src": "http://www.parlamentodenavarra.es/Modules/Personas/ImageFactory.aspx?idpersona=102", "group": "PSN", "name": "Juan Jos\u00e9 Lizarbe Bazt\u00e1n", "seat_coords": ["49", "122"], "page": "http://www.parlamentodenavarra.es/137/section.aspx/viewpersona/102", "seat_code": "102", "role_or_group": "PSN"}, "Arraiza Zorzano, Mar\u00eda Victoria ": {"province": "Pamplona", "foto_src": "http://www.parlamentodenavarra.es/Modules/Personas/ImageFactory.aspx?idpersona=164", "group": "PSN", "name": "Mar\u00eda Victoria Arraiza Zorzano", "seat_coords": ["49", "104"], "page": "http://www.parlamentodenavarra.es/137/section.aspx/viewpersona/221", "seat_code": "221", "role_or_group": "PSN"}, "Ruiz Jaso, Bakartxo ": {"province": "", "foto_src": "http://www.parlamentodenavarra.es/Modules/Personas/ImageFactory.aspx?idpersona=238", "group": "Bildu", "name": "Bakartxo Ruiz Jaso", "seat_coords": ["74", "16"], "page": "http://www.parlamentodenavarra.es/137/section.aspx/viewpersona/238", "seat_code": "238", "role_or_group": "Bildu"}, "Sayas L\u00f3pez, Sergio ": {"province": "Bu\u00f1uel", "foto_src": "http://www.parlamentodenavarra.es/Modules/Personas/ImageFactory.aspx?idpersona=162", "group": "UPN", "name": "Sergio Sayas L\u00f3pez", "seat_coords": ["176", "74"], "page": "http://www.parlamentodenavarra.es/137/section.aspx/viewpersona/162", "seat_code": "162", "role_or_group": "UPN"}, "Catal\u00e1n Higueras, Alberto ": {"province": "Corella", "foto_src": "http://www.parlamentodenavarra.es/Modules/Personas/ImageFactory.aspx?idpersona=19", "group": "UPN", "name": "Alberto Catal\u00e1n Higueras", "seat_coords": ["117", "196"], "page": "http://www.parlamentodenavarra.es/137/section.aspx/viewpersona/19", "seat_code": "19", "role_or_group": "UPN"}, "Lorente P\u00e9rez, Francisco Javier ": {"province": "Milagro", "foto_src": "http://www.parlamentodenavarra.es/Modules/Personas/ImageFactory.aspx?idpersona=266", "group": "UPN", "name": "Francisco Javier Lorente P\u00e9rez", "seat_coords": ["222", "111"], "page": "http://www.parlamentodenavarra.es/137/section.aspx/viewpersona/266", "seat_code": "266", "role_or_group": "UPN"}, "Lasa Gorraiz, Xabier ": {"province": "Pamplona", "foto_src": "http://www.parlamentodenavarra.es/Modules/Personas/ImageFactory.aspx?idpersona=233", "group": "Aralar-NaBai", "name": "Xabier Lasa Gorraiz", "seat_coords": ["149", "50"], "page": "http://www.parlamentodenavarra.es/137/section.aspx/viewpersona/233", "seat_code": "233", "role_or_group": "Aralar-NaBai"}, "Esporr\u00edn Las Heras, Maite ": {"province": "Logro\u00f1o", "foto_src": "http://www.parlamentodenavarra.es/Modules/Personas/ImageFactory.aspx?idpersona=227", "group": "PSN", "name": "Maite Esporr\u00edn Las Heras", "seat_coords": ["148", "196"], "page": "http://www.parlamentodenavarra.es/137/section.aspx/viewpersona/227", "seat_code": "227", "role_or_group": "PSN"}, "G\u00f3mez Ortigosa, Jer\u00f3nimo ": {"province": "Los Arcos", "foto_src": "http://www.parlamentodenavarra.es/Modules/Personas/ImageFactory.aspx?idpersona=168", "group": "UPN", "name": "Jer\u00f3nimo G\u00f3mez Ortigosa", "seat_coords": ["205", "114"], "page": "http://www.parlamentodenavarra.es/137/section.aspx/viewpersona/168", "seat_code": "168", "role_or_group": "UPN"}, "Ferrer Cajal, M.\u00aa del Carmen ": {"province": "Canfranc, Arag\u00f3n", "foto_src": "http://www.parlamentodenavarra.es/Modules/Personas/ImageFactory.aspx?idpersona=186", "group": "UPN", "name": "M.\u00aa del Carmen Ferrer Cajal", "seat_coords": ["210", "162"], "page": "http://www.parlamentodenavarra.es/137/section.aspx/viewpersona/186", "seat_code": "186", "role_or_group": "UPN"}, "Villanueva Cruz, Eloy ": {"province": "San Sebasti\u00e1n", "foto_src": "http://www.parlamentodenavarra.es/Modules/Personas/ImageFactory.aspx?idpersona=243", "group": "PP", "name": "Eloy Villanueva Cruz", "seat_coords": ["26", "59"], "page": "http://www.parlamentodenavarra.es/137/section.aspx/viewpersona/243", "seat_code": "243", "role_or_group": "PP"}, "De Sim\u00f3n Caballero, Marisa ": {"province": "Burgos", "foto_src": "http://www.parlamentodenavarra.es/Modules/Personas/ImageFactory.aspx?idpersona=226", "group": "IU", "name": "Marisa De Sim\u00f3n Caballero", "seat_coords": ["19", "145"], "page": "http://www.parlamentodenavarra.es/137/section.aspx/viewpersona/226", "seat_code": "226", "role_or_group": "IU"}, "Gainza Azn\u00e1rez, Coro ": {"province": "Arteaga", "foto_src": "http://www.parlamentodenavarra.es/Modules/Personas/ImageFactory.aspx?idpersona=228", "group": "UPN", "name": "Coro Gainza Azn\u00e1rez", "seat_coords": ["202", "133"], "page": "http://www.parlamentodenavarra.es/137/section.aspx/viewpersona/228", "seat_code": "228", "role_or_group": "UPN"}, "Ayerdi Olaizola, Manu ": {"province": "San Sebasti\u00e1n", "foto_src": "http://www.parlamentodenavarra.es/Modules/Personas/ImageFactory.aspx?idpersona=221", "group": "No adscrito", "name": "Manu Ayerdi Olaizola", "seat_coords": ["160", "36"], "page": "http://www.parlamentodenavarra.es/137/section.aspx/viewpersona/222", "seat_code": "222", "role_or_group": "No adscrito"}, "P\u00e9rez Irazabal, Nekane ": {"province": "Barakaldo", "foto_src": "http://www.parlamentodenavarra.es/Modules/Personas/ImageFactory.aspx?idpersona=180", "group": "Aralar-NaBai", "name": "Nekane P\u00e9rez Irazabal", "seat_coords": ["117", "42"], "page": "http://www.parlamentodenavarra.es/137/section.aspx/viewpersona/180", "seat_code": "180", "role_or_group": "Aralar-NaBai"}, "P\u00e9rez Prados, Antonio ": {"province": "Sesma\u00a0 ", "foto_src": "http://www.parlamentodenavarra.es/Modules/Personas/ImageFactory.aspx?idpersona=237", "group": "UPN", "name": "Antonio P\u00e9rez Prados", "seat_coords": ["186", "122"], "page": "http://www.parlamentodenavarra.es/137/section.aspx/viewpersona/237", "seat_code": "237", "role_or_group": "UPN"}, "Otamendi Claramunt, Amaya ": {"province": "Pamplona", "foto_src": "http://www.parlamentodenavarra.es/Modules/Personas/ImageFactory.aspx?idpersona=170", "group": "UPN", "name": "Amaya Otamendi Claramunt", "seat_coords": ["220", "93"], "page": "http://www.parlamentodenavarra.es/137/section.aspx/viewpersona/170", "seat_code": "170", "role_or_group": "UPN"}, "Aranoa Astigarraga, Miren Julia ": {"province": "Buenos Aires, Argentina", "foto_src": "http://www.parlamentodenavarra.es/Modules/Personas/ImageFactory.aspx?idpersona=267", "group": "Bildu", "name": "Miren Julia Aranoa Astigarraga", "seat_coords": ["143", "10"], "page": "http://www.parlamentodenavarra.es/137/section.aspx/viewpersona/267", "seat_code": "267", "role_or_group": "Bildu"}, "Amezketa D\u00edaz, Koldo ": {"province": "Pamplona", "foto_src": "http://www.parlamentodenavarra.es/Modules/Personas/ImageFactory.aspx?idpersona=177", "group": "Bildu", "name": "Koldo Amezketa D\u00edaz", "seat_coords": ["88", "196"], "page": "http://www.parlamentodenavarra.es/137/section.aspx/viewpersona/177", "seat_code": "177", "role_or_group": "Bildu"}, "Nuin Moreno, Jos\u00e9 Miguel ": {"province": "Pamplona", "foto_src": "http://www.parlamentodenavarra.es/Modules/Personas/ImageFactory.aspx?idpersona=52", "group": "IU", "name": "Jos\u00e9 Miguel Nuin Moreno", "seat_coords": ["26", "161"], "page": "http://www.parlamentodenavarra.es/137/section.aspx/viewpersona/52", "seat_code": "52", "role_or_group": "IU"}, "Long\u00e1s Garc\u00eda, Juan Carlos ": {"province": "\u00a0C\u00e1seda ", "foto_src": "http://www.parlamentodenavarra.es/Modules/Personas/ImageFactory.aspx?idpersona=235", "group": "Aralar-NaBai", "name": "Juan Carlos Long\u00e1s Garc\u00eda", "seat_coords": ["133", "44"], "page": "http://www.parlamentodenavarra.es/137/section.aspx/viewpersona/235", "seat_code": "235", "role_or_group": "Aralar-NaBai"}, "Zarranz Errea, Amaya ": {"province": "Pamplona", "foto_src": "http://www.parlamentodenavarra.es/Modules/Personas/ImageFactory.aspx?idpersona=244", "group": "PP", "name": "Amaya Zarranz Errea", "seat_coords": ["19", "76"], "page": "http://www.parlamentodenavarra.es/137/section.aspx/viewpersona/244", "seat_code": "244", "role_or_group": "PP"}, "Ram\u00edrez Erro, Maiorga ": {"province": "Tafalla", "foto_src": "http://www.parlamentodenavarra.es/Modules/Personas/ImageFactory.aspx?idpersona=140", "group": "Bildu", "name": "Maiorga Ram\u00edrez Erro", "seat_coords": ["59", "25"], "page": "http://www.parlamentodenavarra.es/137/section.aspx/viewpersona/140", "seat_code": "140", "role_or_group": "Bildu"}, "Barea Aiestaran, Bikendi ": {"province": "", "foto_src": "http://www.parlamentodenavarra.es/Modules/Personas/ImageFactory.aspx?idpersona=223", "group": "Bildu", "name": "Bikendi Barea Aiestaran", "seat_coords": ["108", "7"], "page": "http://www.parlamentodenavarra.es/137/section.aspx/viewpersona/224", "seat_code": "224", "role_or_group": "Bildu"}, "Jim\u00e9nez Alli, Roberto ": {"province": "Pitillas", "foto_src": "http://www.parlamentodenavarra.es/Modules/Personas/ImageFactory.aspx?idpersona=165", "group": "PSN", "name": "Roberto Jim\u00e9nez Alli", "seat_coords": ["53", "137"], "page": "http://www.parlamentodenavarra.es/137/section.aspx/viewpersona/165", "seat_code": "165", "role_or_group": "PSN"}, "Esparza Iriarte, Jes\u00fas ": {"province": "C\u00e1seda", "foto_src": "http://www.parlamentodenavarra.es/Modules/Personas/ImageFactory.aspx?idpersona=189", "group": "UPN", "name": "Jes\u00fas Esparza Iriarte", "seat_coords": ["216", "76"], "page": "http://www.parlamentodenavarra.es/137/section.aspx/viewpersona/189", "seat_code": "189", "role_or_group": "UPN"}, "Sanzberro Iturriria, Bego\u00f1a ": {"province": "Baztan", "foto_src": "http://www.parlamentodenavarra.es/Modules/Personas/ImageFactory.aspx?idpersona=143", "group": "UPN", "name": "Bego\u00f1a Sanzberro Iturriria", "seat_coords": ["187", "105"], "page": "http://www.parlamentodenavarra.es/137/section.aspx/viewpersona/143", "seat_code": "143", "role_or_group": "UPN"}, "Sarasola Jaca, Aitziber ": {"province": "San Sebasti\u00e1n", "foto_src": "http://www.parlamentodenavarra.es/Modules/Personas/ImageFactory.aspx?idpersona=241", "group": "Bildu", "name": "Aitziber Sarasola Jaca", "seat_coords": ["91", "10"], "page": "http://www.parlamentodenavarra.es/137/section.aspx/viewpersona/241", "seat_code": "241", "role_or_group": "Bildu"}, "Maule\u00f3n Echeverr\u00eda, Txema ": {"province": "Pamplona", "foto_src": "http://www.parlamentodenavarra.es/Modules/Personas/ImageFactory.aspx?idpersona=236", "group": "IU", "name": "Txema Maule\u00f3n Echeverr\u00eda", "seat_coords": ["14", "128"], "page": "http://www.parlamentodenavarra.es/137/section.aspx/viewpersona/236", "seat_code": "236", "role_or_group": "IU"}, "Gorri Gil, Eva Mar\u00eda ": {"province": "Olite", "foto_src": "http://www.parlamentodenavarra.es/Modules/Personas/ImageFactory.aspx?idpersona=271", "group": "PP", "name": "Eva Mar\u00eda Gorri Gil", "seat_coords": ["14", "94"], "page": "http://www.parlamentodenavarra.es/137/section.aspx/viewpersona/271", "seat_code": "271", "role_or_group": "PP"}, "Garc\u00eda Adanero, Carlos ": {"province": "Toledo", "foto_src": "http://www.parlamentodenavarra.es/Modules/Personas/ImageFactory.aspx?idpersona=32", "group": "UPN", "name": "Carlos Garc\u00eda Adanero", "seat_coords": ["182", "137"], "page": "http://www.parlamentodenavarra.es/137/section.aspx/viewpersona/32", "seat_code": "32", "role_or_group": "UPN"}, "Zabaleta Zabaleta, Patxi ": {"province": "Leitza", "foto_src": "http://www.parlamentodenavarra.es/Modules/Personas/ImageFactory.aspx?idpersona=73", "group": "Aralar-NaBai", "name": "Patxi Zabaleta Zabaleta", "seat_coords": ["86", "50"], "page": "http://www.parlamentodenavarra.es/137/section.aspx/viewpersona/73", "seat_code": "73", "role_or_group": "Aralar-NaBai"}, "Caballero Mart\u00ednez, Javier ": {"province": "Pamplona", "foto_src": "http://www.parlamentodenavarra.es/Modules/Personas/ImageFactory.aspx?idpersona=147", "group": "UPN", "name": "Javier Caballero Mart\u00ednez", "seat_coords": ["183", "89"], "page": "http://www.parlamentodenavarra.es/137/section.aspx/viewpersona/267", "seat_code": "267", "role_or_group": "UPN"}, "Jim\u00e9nez Herv\u00e1s, Txentxo ": {"province": "Ja\u00e9n", "foto_src": "http://www.parlamentodenavarra.es/Modules/Personas/ImageFactory.aspx?idpersona=131", "group": "Aralar-NaBai", "name": "Txentxo Jim\u00e9nez Herv\u00e1s", "seat_coords": ["102", "196"], "page": "http://www.parlamentodenavarra.es/137/section.aspx/viewpersona/131", "seat_code": "131", "role_or_group": "Aralar-NaBai"}, "Casado Oliver, Ram\u00f3n ": {"province": "Tudela", "foto_src": "http://www.parlamentodenavarra.es/Modules/Personas/ImageFactory.aspx?idpersona=185", "group": "UPN", "name": "Ram\u00f3n Casado Oliver", "seat_coords": ["216", "146"], "page": "http://www.parlamentodenavarra.es/137/section.aspx/viewpersona/185", "seat_code": "185", "role_or_group": "UPN"}, "Fern\u00e1ndez de Garaialde y Lazkano, Asun ": {"province": "Alsasua", "foto_src": "http://www.parlamentodenavarra.es/Modules/Personas/ImageFactory.aspx?idpersona=171", "group": "Aralar-NaBai", "name": "Asun Fern\u00e1ndez de Garaialde y Lazkano", "seat_coords": ["101", "44"], "page": "http://www.parlamentodenavarra.es/137/section.aspx/viewpersona/171", "seat_code": "171", "role_or_group": "Aralar-NaBai"}, "Ochoa Canela, M.\u00aa del Carmen ": {"province": "Barcelona", "foto_src": "http://www.parlamentodenavarra.es/Modules/Personas/ImageFactory.aspx?idpersona=254", "group": "PSN", "name": "M.\u00aa del Carmen Ochoa Canela", "seat_coords": ["59", "74"], "page": "http://www.parlamentodenavarra.es/137/section.aspx/viewpersona/254", "seat_code": "254", "role_or_group": "PSN"}, "Gonz\u00e1lez Garc\u00eda, Carmen Mar\u00eda ": {"province": "Mendavia", "foto_src": "http://www.parlamentodenavarra.es/Modules/Personas/ImageFactory.aspx?idpersona=184", "group": "UPN", "name": "Carmen Mar\u00eda Gonz\u00e1lez Garc\u00eda", "seat_coords": ["203", "96"], "page": "http://www.parlamentodenavarra.es/137/section.aspx/viewpersona/184", "seat_code": "184", "role_or_group": "UPN"}, "Rubio Mart\u00ednez, V\u00edctor ": {"province": "Barakaldo", "foto_src": "http://www.parlamentodenavarra.es/Modules/Personas/ImageFactory.aspx?idpersona=239", "group": "Bildu", "name": "V\u00edctor Rubio Mart\u00ednez", "seat_coords": ["126", "8"], "page": "http://www.parlamentodenavarra.es/137/section.aspx/viewpersona/239", "seat_code": "239", "role_or_group": "Bildu"}, "Rasc\u00f3n Mac\u00edas, Pedro ": {"province": "Orense, Galicia", "foto_src": "http://www.parlamentodenavarra.es/Modules/Personas/ImageFactory.aspx?idpersona=248", "group": "PSN", "name": "Pedro Rasc\u00f3n Mac\u00edas", "seat_coords": ["52", "88"], "page": "http://www.parlamentodenavarra.es/137/section.aspx/viewpersona/248", "seat_code": "248", "role_or_group": "PSN"}, "Leuza Garc\u00eda, Patxi ": {"province": "Larraga ", "foto_src": "http://www.parlamentodenavarra.es/Modules/Personas/ImageFactory.aspx?idpersona=234", "group": "No adscrito", "name": "Patxi Leuza Garc\u00eda", "seat_coords": ["145", "28"], "page": "http://www.parlamentodenavarra.es/137/section.aspx/viewpersona/234", "seat_code": "234", "role_or_group": "No adscrito"}}